交通燈被破壞好心痛

林鄭點解仲唔落區慰問一眾交通燈？

大家真係唔好再破壞交通燈，搞到交通大混亂，又要勞煩警察指揮交通。人地已經成日開OT，俾人休息下好冇？